用THINKPAD X1 打機

想知如果用ThinkPad x1 carbon 5th 打 GTA V, 2K18，部thinkpad會行成點?

算把啦

你用得x1c 就玩下lol , hearthstone 果d就好啦，唔好太大想頭

內顯don't ff too much

X1C有TB3，講咗啲咩自己參透

咪撚扮ADMIN

我用T240 lag 到hihi